留守手足聽一句，溫馨提示

致 叫囂挑釁、屌狗果班:
其實留守嘅手足係需要休息嘅時候，如果一整晚都維持現場氣氛高漲，自己人都好難靜養休息。萬一，萬一，真係有驅趕，你走到，但連累隔離果個體力不支被捕。真係唔知入邊個數。

致 需要休息、堅持留守嘅手足:
請往相對偏遠位置休息 (保留足夠反應距離)。